<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sprint01</string>
    <string name="username">user</string>
    <string name="password">123</string>
    <string name="about_us">Sobre Nosotros</string>

    <!-- División de las cadenas largas -->
    <string name="about_us1_part1">Destinify es una aplicación desarollada por dos estudiantes de UDL Igualada,</string>
    <string name="about_us1_part2">que esta en fase Beta,  que te permite planificar y gestionar tus viajes de forma sencilla y rápida.</string>

    <string name="about_us2_part1">Desarrollada por el equipo de Destinify. Todos los derechos estan reservados,</string>
    <string name="about_us2_part2">y no tenemos problema en usar la justicia.</string>

    <string name="about_usBoton">Volver</string>
    <string name="version1">Información de la aplicación</string>
    <string name="version2">Versión</string>
    <string name="terms_and_condi">Terminos y Condiciones</string>

    <!-- División de las cadenas largas de términos -->
    <string name="terms_and_condi0_part1">Bienvenido a Destinify. Al acceder y usar nuestra aplicación, usted acepta cumplir con los siguientes términos y condiciones.</string>
    <string name="terms_and_condi0_part2">Si no está de acuerdo con estos términos, le solicitamos que no utilice nuestra aplicación.</string>

    <string name="terms_and_condi1_part1">1. Uso de la Aplicación\nLa aplicación Destinify le permite planificar y gestionar viajes.</string>
    <string name="terms_and_condi1_part2">Usted acepta utilizar esta aplicación solo para fines legales y de acuerdo con estos Términos y Condiciones.</string>
    <string name="terms_and_condi1_part3">Queda prohibido el uso de la aplicación para realizar actividades ilegales o no autorizadas.</string>

    <string name="terms_and_condi2_part1">2. Terminación\nDestinify se reserva el derecho de suspender o cancelar su cuenta en cualquier momento y sin previo aviso</string>
    <string name="terms_and_condi2_part2">si se detecta un uso indebido de la aplicación o si infringe estos términos.</string>

    <string name="terms_and_condi3_part1">3. Ley Aplicable\nEstos Términos y Condiciones se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes del estado Español,</string>
    <string name="terms_and_condi3_part2">sin tener en cuenta sus disposiciones sobre conflicto de leyes.</string>
    <string name="terms_and_condi3_part3">Cualquier disputa que surja de estos términos se resolverá en los tribunales competentes del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña.</string>

    <string name="settings"> Configuracion</string>
    <string name="change_password">Cambiar Contraseña </string>
    <string name="volver"> Volver</string>
    <string name="change_background">Cambiar Fondo </string>
    <string name="trip_Card1">Destino</string>
    <string name="trip_Card2">Fecha de Inicio</string>
    <string name="trip_Card3">Fecha de Final</string>
    <string name="boton_addTrip1">Guardar</string>
    <string name="boton_addTrip2">Cancelar</string>
    <string name="add_trip">Añadir Viaje</string>
    <string name="updt_trip">Editar Viaje</string>

</resources>
