<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sprint01</string>
    <string name="username">user</string>
    <string name="password">123</string>
    <string name="about_us">Sobre Nosotros</string>
    <string name="about_us1">Destinify es una aplicación desarollada por dos estudiantes de UDL Igualada, que esta en fase Beta,  que te permite planificar y gestionar tus viajes de forma sencilla y rápida.</string>
    <string name="about_us2">Desarrollada por el equipo de Destinify. Todos los derechos estan reservados, y no tenemos problema en usar la justicia.</string>
    <string name="about_usBoton">Volver</string>
    <string name="version1">Información de la aplicación</string>
    <string name="version2">Versión</string>
    <string name="terms_and_condi">Terminos y Condiciones</string>
    <string name="terms_and_condi0">Bienvenido a Destinify. Al acceder y usar nuestra aplicación, usted acepta cumplir con los siguientes términos y condiciones. Si no está de acuerdo con estos términos, le solicitamos que no utilice nuestra aplicación.</string>
    <string name="terms_and_condi1">1. Uso de la Aplicación\nLa aplicación Destinify le permite planificar y gestionar viajes. Usted acepta utilizar esta aplicación solo para fines legales y de acuerdo con estos Términos y Condiciones. Queda prohibido el uso de la aplicación para realizar actividades ilegales o no autorizadas.</string>
    <string name="terms_and_condi2">2. Terminación\nDestinify se reserva el derecho de suspender o cancelar su cuenta en cualquier momento y sin previo aviso si se detecta un uso indebido de la aplicación o si infringe estos términos.</string>
    <string name="terms_and_condi3">3. Ley Aplicable\nEstos Términos y Condiciones se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes del estado Español, sin tener en cuenta sus disposiciones sobre conflicto de leyes. Cualquier disputa que surja de estos términos se resolverá en los tribunales competentes del Tribunal Superior de Justicia de Cataluña.</string>
    <string name="settings"> Configuracion</string>
    <string name="change_password">Cambiar Contraseña </string>
    <string name="volver"> Volver</string>
    <string name="change_background">Cambiar Fondo </string>

</resources>